皇后大道，維多利亞港，堅尼地城，彌敦道....算唔算違反國安法？

香港大部分街道名都用殖民地時期既英國政治人物名

全部違反國安法

公主道，窩打老道，漆咸道，梳士巴利道

上海都大把

砵典乍街，般咸道，軒尼詩道，德輔道中

佢哋保留嘅租界建築仲多過150年殖民地香港.

多謝提醒

原來上海市都咁多違法街道名

所以舊年有《關於進一步清理整治不規範地名的通知》

歐洲城改做矮凳橋小區,曼哈頓變成曼哈屯

幾時到香港

好快改名叫人民x路解放x路

勵德邨、祈德尊新村
房協唔愛國

英皇道 最敏感呢個竟然無

以為吹水 原來係真

麥里浩徑咁長 駛唔駛駛名井崗山徑

文咸街，寶靈街，羅便臣道，寶靈頓道，麥當勞道，軒尼詩道

全部勾結外國勢力

我一見到威爾斯親王醫院情緒就受到挑動
非常討厭呢個回歸左成廿年
連醫院名都唔肯改做香港市第一人民醫院既戀英醫院管理局，進一步就開始仇恨呢個放任佢既政府
可以點做

遲早改哂做人民大道

英國皇室

仲有伊利莎伯醫院，伊莉沙伯體育館

全部既名都通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。

蘇屋先最唔愛国
So Uk

司徒拔道，金文泰道，貝璐道，郝德傑道

學校都極危險，以後起個d叫香港人民第一，二，三，四...中學，希望小學

不要再說了

全部都要改

引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。

雖然唔係政府擁有
長洲美經援村

皇仁，華仁，英皇，伊利沙伯

全部都引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。

點止長洲，好多個島都有